[你在何處big signing?🛑🛑🛑］曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區［370］

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

綠帽狗輸左

簡尼

仆街 唔係真係用我加錢換呀

人類戰勝機器的一天

CLAIM

馬換claim真係諗得過
擺lkk打右邊
成個觀感就fit晒

抵到爛

留隊

屌 行一行開番黎就比人搶左

Topic名柒過49000🤦🏻‍♂️

有乜可能係對手隊拎到最勁果個, 發咩夢

渣古打右翼勁到仆街

新貝碧

典解有人會唔想龜亞

費sir 年代果隊冠軍曼聯都仲可能引誘到英撚頭牌加盟

今時今日憑咩

但摩佬唔知

如果係既話，真係好唔知點

一個未來換一個準世一中鋒英人icon

係既話，我曼就有齊晒 英超最強既前鋒

FF都無咁早

屌你咩po名黎

Bot狗都要收皮

心聲

屌你老母 今次食尾音食得幾好

你我哈哈笑

點解無啦啦會話買哈利簡尼

好似外國有bet網出左？

75m 金章安

有人無端端大筆下注kane成魔
之後莊家被逼大減賠率

因為廢老話有大牌+賭盤落飛+熱剌想要馬仔

大家FF既大牌球星就係金章安

咁貴都唔big, 仲有咩big

億5金章+麥龜

人地都唔揀你

去玩動物節去旺角睇，d野仲平

今年無Xbox無老任，sony獨大

無Lego，好多模型figure無，笨大獨大

多左埋垃圾手機game

不過幾好係多左幾行比本地遊戲細廠商

最後，hottoys我屌你老母

老任好多年都無玩動物架啦，唔係咩

有哈簡黎lkk無企

Hottoys做咩
有玩開

係佢自己沉個陣，仲有夾寵物小精靈做d好細既宣傳

不搞返起d都係無玩

大慨是咁的

佢有分開大figure同細細個精品式產品既

今年轉左玩拎籌唔洗打蛇餅

尋日第一日，d人拎1點至3點既籌，排到4點幾都入唔到去買野，拎到籌都做唔切

仲要3點截埋龍唔比再入都搞到收工

今朝一早排入去諗住少人d去買個d精品，入到去得一條隊排訂大figure,現貨精品區唔開，話星期六日唔開，後兩日未知，暫定要遲下去佢門市搵

變左尋日一箱箱拎走既炒佬就賣緊原價貴一百蚊以上一個，佢會場就無得賣

最強右翼

其實廢老講有big name
可能只係拎黎壓金章安同艾達韋列特價

其實廢老只係鳩噏

季中借自己返黎working holiday

有無機done deal

希望

馬仔+$換
索性 馬仔+渣古換啦

渣古都換傻左 ?

無，FF下好啦，我曼會75M簽金章

渣古最強右翼

你真係人如其名 渣古都換

冇
金章安先係真命天子

Lkk 踢右翼屈d 閘機，
Harry kane 中間做支點，
山踢番左路cut in
正

其實都幾兩難，個人唔想馬仔走
但係如果有傾打中間，改造lkk右邊可以唔使買翼
如果金章要65m同馬仔加錢換傾兩者揀，我都可能會犧牲馬，大家點睇

唔駛煩
傾啱啱續約，貴為熱刺核心
除非食懵咗唔會放

Kane點會嚟

$$$

馬好似lkk咁外借去下遊做核心 都唔覺得佢會入到咁多球
Lkk > 馬

如果金章40m都可以接受 太耐無英超要盡快攞返次
買後生都無用 好似古圖爾斯 古天奴咪又係走 你估留到退休咩

巴塞出50m都唔放
放比本土rival點會40m

冇150M都唔駛旨意利維會賣Kane啦，當佢痴左咩

點解會ff到買傾
Btw,75m金章安真係

金章安自己唔想去姐

claim坐底1億起跳
木仔先唔同佢玩
搵馬換就ok

【新iPhone X 顏色曝光】傳特別版「EARTH」 將在10月推出

iPhone X EARTH 和普通版 iPhone X 的規格完全一樣

據外國媒體《PC Mag》報道，Apple 剛剛發表iPhone X 新增的特別版配色。
這款 iPhone 名為 iPhone X EARTH ，,含有愛地球的意義，一共推出兩個不同版本，當中 64GB 版售價 999 美元（約港幣 HK$ 7,840 元），256GB版售價約 1,149 美元（約港幣 HK$ 9,018 元）。

孟斯特分析，iPhone產品已經成為穩定的業務，相比於硬體，iPhone的業績表現更像是軟體的業務。2018年度第4季推出這款特別版產品時刻提醒人類於日常生活中盡量環保，實踐綠色生活。

國外科技網站Appleinsider引述創投公司LoupVentures分析師孟斯特預期，蘋果下半年推出新配色進展，以及美中貿易戰對於蘋果的影響，將是投資法人關注焦點。

好啱 我地D手足

75m 不了

成班on9係到J傾

馬都唔係球星格 踢到蘭尼咁都好好

買返朗隊咪算

迷都有個譜啦

迷朗隊都踩親你？

冇踩親 不過覺得個建議一啲建設性都冇姐

買到kane我一世迷摩呀

想自己鐘意嘅球員踢自己愛隊有咩問題
一定要有建設性既野先可以留言既話 呢個post一早要收皮

加一世迷木呀…

真心幾撚型

祝你帶綠帽

拿, 睇咁多年曼 , 傳到咁行應該係假, 我反而估係bale, 講得重塝野多數要世界級球星, 咩pulisic 呢d 肯定唔係

一個夏天點會放晒BC 蝗仲唔暴動咩

Kane 來曼，一世唔打飛機

我地最期待既畫面出現了

Sky Sports understands conversations about a possible swap deal [Martial/Willian] are ongoing. #CFC #MUFC

加埋呀傾 個陣勁撚到
加坦 簡尼 電話佬
艾簡達拿 史奈達 維度
辛度 曉武斯 拉莫斯 高文
艾堅菲夫

除左屌你老母都唔知講咩好

同車狗換 仲要換件金章

摩狗全家死左未？
屌你老母拎隻垃圾安返黎托柒咩

23換30 弱智睇醫生啦摩狗

屌呀, 幫人直接replace 下殺特個位

希望摩狗全家生癌死
呢條賤種真係搞沉曼

最衰世三同老豆唔妥

唔係咁換一定最good deal

反馬出嚟開香檳未？

Manchester United ‘have £66m bid accepted by Chelsea for Brazil star Willian’… and Jose Mourinho wants Gary Cahill to come to Old Trafford with him

賣唔係問題，但可唔可以唔好係英超，成件事好on9

專幫人清垃圾？

Cbj又loan

瘋了 全都瘋了
d轉會亂鳩咁黎

有冇人憎摩狗>>>>>>>>>v92+椰子？

摩9 on9姐，點會木9跟撚住on9

咁樣換真係一世反撚埋木

椰子一定最憎

屌佢老母咩，摩狗係咪車狗間諜黎，係咁想幫人換血
買中堅都唔買呢條撚屌啦，仲要66m

摩三真係唔係講笑

後2個簽d廢嘅，daddy就高價高薪簽d廢老

66係金章安

你教到閪波都算，d人咪撚亂郁啦

摩狗真係錯撚左

係wor屌 睇錯左

柒頭安究竟有咩野魅力

清晒瘀血
下年摩狗咪三進宮返入車教

馬換金章，仲想要埋件垃圾卡希爾，曼聯變左堆填區屌你

摩狗lan未?

金章雞囂 摩狗我屌你老母

屌佢老母佢根本車狗間碟

轟賣馬迪增強對手實力仲未知衰咩 賣比我曼不如平少少賣比疤 求下木狗真係咪撚幫人清垃圾 上年屌錯馬迪今年一定唔會屌錯

Chelsea United

Daddy
Mata
LKK
William
Matic
Cahill

多謝獌迷囝
一日兄弟一世兄弟

Matic
Lkk
Rubbish

摩狗心在曹營心在漢
一日daddy 一世daddy

躝啦屌你老母！

簽契仔安，衝去奧脫福打柒摩狗

Sanchez lkk william
Matic progba fellini
Young cahill smalling valencia
Ddg

5冠王

兩季後又要斬掉重練
成班高薪老野

絕對唔撚要馬換金章安，畀錢買都好啲啊屌！

啲新聞鳩都離晒大譜

買都一定好撚貴

馬係垃圾但就算賣走馬都唔要換金章安入隊 寧願用青訓幻幻 睇見條柒頭安成日無腦鳩推就嬲

你要賣馬ok，有個靚價可以放
你要買金章都算
但唔撚係咁撚樣交換呀屌

佢講你又信
同曼會買哈利簡尼一樣on9

唔撚係吓

我唔撚信

咪撚玩我啦摩狗
炒左條仆街佢啦唔該

唔差在買埋伊雲落域番黎
重組放題右路

Willian -> man utd
Martial -> Chelsea
100%

特西 有冇料

是咪5點有波睇

下季留返兩隻30歲 高薪廢翼 摩佬拍拍屎忽走人
下季 馬迪 山狗 馬達（完約） 金章安 華西 羊 老化
諗起下季有大半隊廢佬要換班 就射了
又要洗3億換班

摩狗根本黎拆骨
見到啲人仲迷摩就好撚燥
麥湯都唔會有機會上位
上年咁多機會根本摩狗利用佢黎制普巴
如果摩狗有心比佢上位 就唔會買Fred
杜安沙比
都唔會有機會上位

Plan緊下年一月grad trip去英國睇熱狗主場打曼聯嗰場
想問吓咁多位下年熱狗係用番白鹿徑定係繼續用溫布萊？

身為青訓撚都係咁講
美麗真上位就唔慌唔係拆骨

Topic 好老尷

仲有因為唔會留係英國太多日 想問吓場波大唔大機會改期？

幾個報紙岩岩都報軌accept bid for 金章安
希望唔好用馬仔換咁on9

拎馬換美國仔都無咁嬲啦傻屌
如果摩狗真係好撚憎馬仔既話

反馬準備慶祝未

我意思係
如果普巴有返水準 咁佢一定拎左個正選

如果踢唔掂 敗走曼
摩狗就會再買人頂普巴

結論： 麥湯=工具

點解突然會話馬換claim

英國賭仔推低咗claim嚟獌賠率
之後再個個開始亂J

反正都係鳩斬
Claim + Mak 9 ar 是但啦

#mufc and Tottenham are £10m apart in their valuation for Alderweireld #mulive [men]

唔係真係幫軌回收垃圾掛

有羊就已足夠

木仔唔好孤寒啦

唔覺馬今個轉會窗走到

如果要入一定要有人出

寧願今年無人黎都唔想曼話價買廢老仲要唔靚仔又唔型

馬換金章安
立即飛去屌摩佬老母

點解用3個紅波波？

買定機票差唔多

l間諜滾回車路士

下季都唔係黑白作客

用返圓波好冇 🔴🔴🔴

租飛機

間諜滾回史丹福

買韋利安卡希爾
乜9野新聞黎

買左件作客印山狗

卡希爾

摩狗你條粉皮

10m 求鳩其加d add on都填到啦

可以租飛機未

摩匪連奴冚家鏟

下季印雞曉先

雞曉

轟間碟 屌

幾錢邊度買

今年轉行迷山

全能既曼區手足
比狗咬洗唔洗打瘋狗症針？

21 $599

去打針啦 仲問

如果幾M買卡希爾，廿M放鍾斯，大家覺得點

on9仲上黎問

包廣告？

no ar
歐聯字

廣告是咪淨for聯賽

yes!

應該要切

仲問, 下世小心啲同埋唔好問問題啦...

唔同色波同疤狗個po好似

唔使 咬返隻狗就會好返

騰雞仔轉會個間係咩球會

屌你老母木狗咁都肯買既話
木狗你都lan啦
幫人清淤血

阿狗d熱身賽同我地一樣咁柒

今晚係咪奇妙有得播

丫Claim 加麥佳 頂撚爆重好啦

岩岩放監無追新聞

去醫院啦on9

藥水膠布得啦

阿記咁勁，下季有歐霸打都滿意了

5am

用返紅魔鬼咪算👹👹

下季真係難打
摩狗再係咁真係打條毛

今晚大敗比死猁狗 再高價買入韋利安同卡希爾

PSG 個16歲細路

馬仔都賣on9

摩狗快d走啦 馬仔都賣

今日又吹多件

Manchester United have contacted Barcelona for Yerri Mina

隻色青到

呢個世界盃ok喎

人地去左疤半季咋wor
吹都唔好咁假

木狗放完假喇咩

而家仲會迷摩既 應該都係唔正常

唔係講笑，你話俾肥普都未必識教馬仔
但係sarri咁改造拿坡里嗰兩個矮撚就知...

好似加40有金字廣告

屌你老母摩狗
馬仔都換

打反擊自己衝到
鳩跑勤力翼
巴西仔
同埋最重要嘅
係摩狗親生仔

我上次訓醒就冇事

屌奶星阿妓有冇咁勁
頭寒了

進攻足球

Manchester United have contacted LA Lakers for LeBorn James

我都識寫啦 屌

明明我地用先, 洗咩轉

Dortmund would only sell Pulisic, if they receive an offer, which is well above the €70m, that were reported in the last days.

木狗去撚左邊

呀狗場波邊度有得睇？

屌落去啦，又真曼，要個金章老野把撚咩

摩狗撚識教咩

咪搞啦, 多仔出黎真係無幾多個掂

不過諗諗下吹金章唔係壞事，我曼多數吹得愈行愈唔會成事

金章踢車仔唔掂喎
右邊同華西一齊輕機

靚仔少少我曼唔會要
要簽實力派金章安

點唔係壞事法

暗示

講句生日都有得J

吹得愈行愈唔成事，反而買個係冇先兆

馬+$換到claim deal得過 金章就不了

心戰

打包

馬廸之前屌屌下都屌撚左番黎啦

一齊成魔

果陣都似係咁
都好幫手咁拎左個第二

如果真係買金章安，唯有向好果方面諗，
始終係摩佬一直想要既人，應該ok9既

重點係用馬仔換

點撚樣都好難有好方面諗

摩唔識用馬

摩唔識教波

有睇世界盃巴西既就知
一落後/攻唔入就一定係換條撚屌金章安
唔係傷 杜格搵斯哥斯達打右路高佢幾班啦

呢個岩
金章安同華西一皮但係到同對日深情對望
唯一可取記係罰球同遠射加勤力

馬仔個心唔係曼
點都應該走架啦 格硬留都無意思
摩佬又唔會重用

但無馬 換金章安真心ON撚9
幫軌執屎換血
呢D白痴野真係摩佬先會做

未撚見過咁on9 幫同聯賽球隊換血咁on9

馬去到車咪一樣廢 驚都未驚過
到時日日俾人叫Lan 好似巴卡咁

幫車狗清瘀血仲要貼埋馬仔比人真係笑撚死

金章唔係廢 至少上季隊車除左世三 進攻佢都算係carry到 問題係攞馬換就on9

報紙佬 鳩up

我曼轉會窗一早完咗啦

點解呢？
現階段金章安一定即戰力強過馬仔 無論係能力心態定位置
馬仔係後生七年 但去唔去到金章個高度無人知
事實證明佢依三季無乜大進步 點解大家會覺得佢未來會進步到去金章安咁？

養唔熟 踢起左咪又係走 根本無分別

都係踢得兩三年

有無手足一齊丁下 下半季搵邊個做Daddy代替摩9

換一個 後生 + 有潛質俾 競爭對手

再者其他 attackers 福仔 普巴 喺摩閪手下都冇進步
個人認為係教練問題大啲

賣佢去外國球會cash in / 換人（9up 例如係祖記換Sandro) 好過

名宿曉士

呢度唔係丁開肥普咩

你係支持球會定球員先
摩佬今年一定唔會走 但佢有金章安說明書 唔識用馬仔
有咩原因要唔換？
到摩佬真係走先算啦 起碼重有福仔一個潛力股

朗隊/卡膠

你真識波

你唔好捧曼 你捧摩連奴啦

呢件立刻馬上一舊錢轟落去啦
屌你老母木狗

"Your job now is to stand by the new manager"
你請個教練返嚟 但要佢用啲唔啱嘅人 不如唔好請

話摩佬簽老野 清晒班後生就係笑左
第一季：Pogba (23) Bailly (22) mk(離隊) 伊巴(離隊)
第二季：Lkk (24) matic (28) 白Lin (22) 山 (29)
第三季：Fred (25) Dalot (19) Grant (35)
*簽個陣年齡

所謂老野都係得兩個 就算計埋安都係3個
想清都係得馬梳兩個

所以咪要佢快撚D爛

支持球會
唔支持呢個領隊，原因

教左兩年進攻一pat屎
西維爾出局嗰個press conference
馬仔踢得好地地 山黎到之後對熱刺 比人踢左去RW

Done deal!

Christian Pulisic on Anfield: “The atmosphere in that stadium - wow. You could see why it’s so difficult to play there. There was a point in that game where we were just kind of looking around saying ‘wow, this is insane’. It was as if you could just feel what was coming” #LFC 👀

木仔就有腦啦
摩狗

José Mourinho is considering using Nemanja Matić at CB this season because he thinks he'll miss out on Alderweireld and Maguire. (Source: Express)

又一個多蒙特人 除左利雲同perisic仲有冇人係成功
不過支持擴大美國市場，每個美國隊fans都買件衫

P仔上位機會

咁你又係支持球會定係支持個領隊呀傻鳩

我地個board唔撚比佢簽 傻閪

班老野都係報紙佬想簽咋 傻閪

香川幾好 可以比v92賣走左

屌 嬲 死v92 賣左我既香川
好掛住佢同mata 小豆 nani既淫賤彈彈波

侯姆斯 根度簡都唔差

怪錯左木仔

最罪無可恕係賣走細孖

賣都唔緊要 入批垃圾二線

阿仙奴之王mk

中場 hehe pogba fred

頭號反摩

馬迪打中堅得唔得嫁
雖然夠高夠硬淨又有控波 位置感應該都冇問題
而且中場變hehe pogba fred 靈活度仲高左
但有盲俠做例子 總係覺得有伏

起碼制空權 攔截都好過盲
同埋應該lead到條防線
最驚係佢係後面妹波妹太耐啫
不過都要試過先知

佢黎我變gay

24/08/2014

到時買咗又話阻幻幻上位

MAN 佢老母U

🚨 Manchester United and Spurs are reportedly close to agreeing a fee for Toby Alderweireld. Levy has dropped his price to £60m, clubs are literally £5m apart. More to follow, stay tuned.
近了

改做馬迪打中堅
敢帥改做盲打中堅

敢帥又然

上年真係有腦就順摩佬意買派利是 而唔係塞隻山狗俾佢
衰左就扮年青化同山狗單野割蓆

5m我地俾，快屌

你踢衛生波為左有份踢都會話自己打到龍

一年約60m

唔係一年

學FM 57.5M一定賣

講錯 係仲有一年就25m

當大米+盲+rojo 換一個toby

到時就唔係我地買嫁喇

好期待Fred
佢今晚有冇機會出

應該冇咁快

d on9覺得馬撚係球皇level,懷材不遇咁既款,岀場又唔見佢有表現死扭爛扭死老母咁既樣又無鬥心 同iwobi差唔多咋on9

咁你又誇左d

嚴重提醒大家
77台有得播曼利熱身賽

反馬反到攞Iwobi 黎比就知你幾on9
睇下stat都知自己幾柒啦

iwobi....

100%既西波....

煙帥考牌戰

訓啦 睇西波

2點睇到落11點

搵我咩事？

西時間西波, 屌西好過啦

睇埋出咩陣容先, 如果有fred睇下佢咩料都好

車狗勁到

煙蛇d波進攻足球

BIG6隊隊都進攻足球, 得我地仲泊緊大巴

出陣容都4點啦
咁你不如睇埋

睇埋就啱啱好24個鐘無訓過

我驚睇到一半訓著

捱夜 -〉睇住曼聯輸0:5比猁 -〉嬲-〉上連登想發洩 -〉見到反獌post恥笑 -〉仲嬲 -〉狂睇post -〉訓唔著 -〉身體變差 -〉死亡

過程有錯
比人恥笑點解會嬲？

求正確過程

係咪都有水抽架啦, 咁都要嬲既真係唔好上

捱夜 > 買對家 > 睇西波 > 輸波嬴錢 > 訓覺

嬴錢就梗係去出出火先訓

5點點撚睇

0235

唔睇了

gummm仲未訓？

睇波 > 輸波 > 恥笑 > 捉戰犯 > 狗咬狗 > 睇波

0240

Borussia Dortmund are prepared to sell Christian Pulisic this summer for £65million.

Bayern have long been considered favourites for the skillful playmaker, but European champions Real have made contact while Chelsea have also held discussions with Dortmund. (Mail)

又係拜狗

屌 人地車都副選啦
但肯跑肯走位
雙翼肯拉闊 咪有空位打囉

山狗上場雖然勁 但佢下下入中間
閘位一拎波無翼幫就向後傳
對面搵個幼稚園教都識守你摩狗啦

發開口夢

廢老先會

仲有排等

打個飛機差唔多時間啦

可以打90次

我就唔敢睇啦 好大機會比猁狗456

1:0！

閪波，skip

shaw後備都冇

H21(C)

好多青訓

fred sub

shaw 1路好走

有返shaw

點解有幾個同時正選+後備

上面嗰張邊到黎，吹到有DDG

出呢個西陣無P 咁我訓先啦

官網自己出錯

仲有成個鐘

碌梳熱身都要後備

其實呢場就算輸都要睇下半呀fred出黎

利申想猁狗大炒我地，等木仔知唔夠人踢要買人

又352

無人睇場波？

等到就訓著

等被456

5點起身睇我曼俾人456

Mourinho: "It's Liverpool first team vs #mufc kids. For the last two years they have not been able to beat us, today they will think they have a chance." #mulive [goal]

比人456了 有沙拿

ICC say 95,000 tickets have been sold for #lfc vs #mufc at The Big House this afternoon.

有無美國加拿大巴打響度

清晨留名

球證成個山狗咁

個鏡頭咁高嘅

猁快撚到 唔打啦 唔打啦

猁狗又唱you will never walk alone

頭寒了

閪鏡頭

有冇link電話睇到

個鏡頭衰到

腦震盪冇守龍咪唱

個鏡頭高到坐山頂咁

米拿cls

P仔型到

AP加油 下季印AP

人地打快自己都要快 即刻醒哂

猁差唔多夫添
我地就差唔多全部都係後備

有線個兩個猁狗主持

唔用3後衛真係死撚硬

咁都唔洗輸

P仔

P仔呢場打得好就正

p保呢下唔差

lee

比人屌打

P仔勁到一打十⋯

grant 準備開季

2夾1都俾佢頂到

人地想屌死我地 我地就真試陣

李關

Grant

grant

試身賽無咩人嬴到利記英超冠軍黎

聽英文

我有冇睇錯 竟然有反擊

奇妙官網有

用3後衛呀 cable班傻鳩

電視收唔到奇妙高清 逼住電腦睇

好彩你哋提下
唔知有直播

屌，擺到明踢緊三中堅啦，仲係度研究邊個左閘右閘

search 360

開季你都可以唔洗研究

曼d龍真係好勁

摩狗好有禮貌

摩佬

grant成個侯活咁

講個陣式都講咁耐

Hehe

0攻門

Mitchell

中場同兩翼衛咁既樣 前面兩個點踢

只需一下就夠

屌

我哋啲把握力得啖笑

感覺一定要買個後備前鋒

做乜尻

山狗廢撚到

t仔同文沙暫時都唔錯

事實黎

又關山狗事

安慰下自己啦，比人禁屌到咁

岩岩拎個球擺明唔關佢事啦

如果我係領隊
真係會想改造山狗做左閘

山狗一撞就跌

岩岩有球t仔差啲派膠啵

米嘈去唱歌啦

米曹仲衰過cbj 係咁派膠

山狗有級數真係唔d

馬達d控射

佢唔夠速度喎

比得幾靚

mata 2 offside goal

佢係咪92時喺度嗰個米曹

話撚左佢新67臣黎

咁慢

山狗傳得幾靚啵 係差offside

左閘位咁既人腳都仲唔買人.....

中間冇人傳條撚咩on9

有料既v92一早幫你升左佢上黎啦

繼續mata 山 hehe幾好 出返班正選又妹波

弱點攻擊米嘈

摩一季最後一場對水晶宮咪出哂後生仔
個時啲人話Mitchell 好好j架喎

以後生仔黎講 算好啦
我地d後衛有邊個未派過膠姐

米曹好撚廢

佢應該諗住山狗光速cut in

利係咪仲有啲咩史獨mkv未出

YouTuber踢返法國一半水準都勁

P仔咁搞法真係隨時變奧斯卡

回防有法國隊一半次數嘅話

grant識提場 ddg

有個好似包皮咁肯跑佢畀幾多都得啦

Ddg屌打grant啦啦

成場睇山同vvd爭頂

佢天份冇oscar咁高

點會 變deep lying中場就真

我地有馬仔福仔 踢442

關>joel>迪迪膠

反而成場唔太滿意t仔

今場中場幾夠活力 一失波即搶

如果山狗高返10cm
頭鎚應該好屈
喺阿狗成日入header

今季件third kit真係好靚

等睇下半場睇投降吧

牙fred打救我曼

訓陣先

屎波係咪傷L左

想睇馬迪踢中堅

都未放完假

12

話口米完

米曹

67臣

廢到

米嘈做歌手成就會更高

456了

mitchell好撚柒

牙grant捉到路喇

On9 仔咁輸12碼

成功要求買左閘

都係出返碌梳啦

點解可以有個球員咁撚似67臣 無論個款同踢法仲有個腦

法國左中堅左翼衛都好廢
右邊有拜利帶住 勁好多

放咩野假

佢邊有份放假

依場梳都唔出真係好撚on9

On9仔 輸呢啲

踢完世界盃咪放假囉屌

cbj好撚過佢十倍

木仔買左閘呀

羊 shaw mitchell 點頂一季呀

開始懷念羊守死沙拿

右翼 前鋒 左閘 中堅
仲差4個 我屌

米曹踢完呢場應該唔會再見倒

真係輸冇腦 街波先會咁踢落去

Sor自膠原來條廢物無份

琴日先同佢影完相

Blind都好過佢

cbj場外麻煩友

個球証好似山狗

Sor 咁唔清楚

五點睇波太辛苦

似乎救十二碼彭利拿好d
果下跳得好短咁

打翼算啦米嘈

p仔!!!!!

P

嘩....p仔

金球

P仔痴撚線

迷P了

p仔

p仔上位記

也勁靚

牙p 要印了

P仔留底啦

P仔勁撚到！！！！！

利個龍

我p

PEREIRA

啊p

叻仔

p仔仲要去猁迷面前慶祝

靚波

痴撚線 好撚靚

死角
打救我哋深夜手足

勁到

有d料子

一野怒轟網角

射得靚

P仔真曼谷黎架嗎

碧咸咁
個波向中間, 之後CURVE 去左角

青訓有鬥心有腳法

P仔 摩狗比佢踢正選啦

感覺P仔會勁過投降吧

P祖黎左曼

直入罰球好耐冇試過

多個p仔開死球好得多,但中場真係難爭位

摩狗：後備入就得

開始擔心阿fred無位踢了

p仔幾歲

P仔短短三十分鐘已經見兩次功架 護球 加 罰球

P仔好撚憎猁正呀

22好似

新球季可以馬迪 P仔 普巴咁打

P字頭都好勁

Fred hehe

大家劣完J開季之後咪又係福仔射罰球

上季熱身賽對鍠個護波

真心P仔Carry呢隊垃圾..

等睇一開季摩佬排爆炸,麥湯打中場都前過P仔

T仔好快

普巴同p 仔好fd

唔識睇旗牙？

P仔腳法幾好 又靚仔 肯奶摩狗袋底 有前途過閪仔巴

觀眾席好紅

猁狗好柒

mctom依d垃圾可以收收皮先

用多D P仔用TUANZEBE啦
山狗食撚屎

摩：都係普巴好

P仔好定

P啲控波好到

冇嘢出色 普通得好麻麻

好似係摩佬契仔唉

都死角架啦

文西

凝住牙fred應該係件柒頭黎 巴卡咁撚款

工兵想點

對下游唔洗出Matic都得
破大把佢都係妹下妹下
Fred Pogba Hehe/p仔 3個
爆後備Plan B
泊大巴先出番matic

羊個球

馬達李城

呢d comment同以前尻屌卡神一尻樣

宗師屎波放棄一件升T仔好過啦

好掂

我好撚勁

究竟p仔定mctom快成才

好高既聰明
夠料做rotation 架啦
唔望佢會有一線料

T仔幾好 包哂d波

快啲屌醒米嘈

T仔都幾撚快下

根本買多個中堅既
屎波同洛河應該一齊躝

半場換撚走米曹啦 騰雞到

佢打3中堅幾好，有速度

邊夠你出位？

有我同T仔夠 唔洗買新中堅

友賽比d機會佢啦，速度好似幾好

好耐無聽過李建和講波
仲係咁令人尷尬
拍擋又難接佢講野

拜利勁撚到

Bailly

個光頭佬龍門有啲料到

後面三個中堅啲身體質素都好撚尾機

又硬又快

大米果種廢真係唔識形容

要有個大佬教下你哋先成材嘅 唔通靠屎波寧教你陰ddg咩

猁犬啲新仔籠真係幾好笑
幾年前盲射入嗰球又好似係新仔籠冇反應

算好左架啦

究竟係無信心定點 好撚差

咪嘈

要買新中堅既話，除非賣走左屎波寧先

要個大佬帶住好d

華西同你都傷埋 冇人用

遲啲等你Carry

買到toby 指揮搭依家班後生中堅

屎波rojo 宗師

早年試過宗師史波右閘

遞左紙仲認真返工咩

有冇人接貨？英撚棄卒

一場一約啦

都要搏下表現等下家買架嘛

睇袋王

文西屌打沙拿

T

米嘈

grant定撚到 又有力場

下季真係睇50場 左羊右華,無隻閘似樣

出shaw未

人地幼幼都撚鳩米曹

米嘈真係搞笑

Micthell俾人弱點攻擊

即刻出事

文沙t仔

bench都冇唔係咩？

Me

有

T仔好慘
拍住件on9守沙拿

兩個講波佬做咩尻 拎梅拿同c朗比

p仔有火又好波

大米果邊好似長期打少個咁

死猁狗

球證同山狗孖生咁撚樣

半場和波 總算頂得住 好摩佬波特色 成個半場靠一個機會 之後就穩住後面

呢場波啱福狗踢，馬達打反擊冇用

米嘈個邊好似對面打多個咁

好撚憎占士米拿依條狗撚

最慘係而家u18左閘都係搵緊個踢開右閘頂
即係唔計一隊 得件翻版67臣叫係左閘
雖然佢都係打翼出身

褔射柒佢張gif

有下自己後場堆埋對面2個中間人堆,唔知做乜鳩

mitchell 一係唔見人,一入鏡就實奶野

三大黑金剛好正

Sandro唔黎
Tierney又冇傳過
山狗轉打左閘接左羊班算啦

有一兩下明明佢有位推/上都企死係後面

有冇得睇睇下隻狗都不如點比福射

Tierney嚟就真係fit

見過報紙佬話下年先買Tierney on99

山狗閘 羊推上仲好

召喚所有迷P嘅面孔

迷p了

跟

如果開季冇比人賣走
藍色作客印撚硬佢

半場黎睇 杜安斯比 文沙呢2個年輕球員都幾好 拍住拜利都算係咁

P仔就直頭勁 入靚罰球外 仲要有技術同埋幾淡定 唔好再浪費佢了 22歲了 開始要俾多D機會佢

反而個米嘈就真係一般 輸12碼外仲有D甩位 呢個反而借出去好過

山神就冇計 預左俾人踢架啦咁單薄踢正前

半場攻門得一次

山狗單薄

踢到好似踢9-0-1咁

同van dijk比掛

泰安尼都唔想走
些路迪又30m都唔賣
同埋佢好似近排都打緊中堅

摩佬打猁狗一定咁打 佢對猁狗好有心得
不過呢場太多新仔 波都難造上去

van dijk一拳都打暈山狗

PSG have been offered Martial. #mufc want €80m but Paris rejected the offer as the deal is too complicated and expensive

除左英超 出面冇人肯要

P仔救世界

呢排有冇傳閘 靠羊真係忟 怕chur死羊

猁件邊爐好養生波feel 好彩冇買

屁馬 包皮 卡雲尼 邊有位

大家都唔識波

好巴卡藥煲

如果佢瘦猛猛，倒三角，條腰好窄，佢條腰根本承受唔到佢對腳傳去腰嘅力度。一打起上嚟，兩邊膊頭左fing右fing，中間條腰斷開，佢勁力亦斷開，跟住容易失重心

米嘈仲未躝

曼有冇換人？

龍

打個邊爐220

對面個個都用盡所有力炒埋山狗度咁

有大米

阿fred出得未？

幾時有投降吧睇

上年場場都俾人踢架啦

段嘢咁似曾相識嘅

唔知咩李嘉打功夫

到而家連咩樣都唔知

同T仔好似樣

杜仔其實可以上一隊踢後備啦wo

山狗係咁被踢

邊忽似
t仔似o丹比利

好似hazard咁 勁先俾人踢

fred熱身

驗貨！

希望今年借麥湯出去

又有癲佬

浪費晒

有時hehe太鐘意舉手

又係mitchell 派

睇黎練過下野

原來沙狗出咗嚟

換肥梳啦

摩狗熱身賽都咁保守 真係唔講得笑

米嘈真係好廢

daddy又和

摩狗幾撚時躝啦

咪撚搞笑啦

沙基利

JP jm9

咁樣失

換人未呀屌

上場又唔換 今場又唔換
未開季就想踢殘呢班

吹到咁樣入

第一次見教頭熱身賽都唔換人

入黎第一腳就入

咁樣比人射穿大細點救

換下人啦dllm

摩狗真係lan啦 戰術好撚閪啊

熱身賽都勝利11人係咩玩法
雖然無勝過

踢得幾西下

比人噓

失敗11人

熱身賽都踢到咁消極
摩狗

你老母臭閪熱身賽都唔撚敢攻
肯撚定摩3啦

摩狗lan啦

熱身賽 後場狂互傳 想點

輸都唔緊要
換下人啦摩狗 熱身賽驚乜撚

摩9

今場麥湯有無一腳好波

波都運唔撚到上去

未撚見過個教頭咁撚on9

出fred 睇下啦屌

70分鐘都唔換下人

都唔撚知做咩尻續約摩狗 屌

莊fred

快啲出界啦屌

Fred & Chong

今季西波confirmed

死全家啦摩狗

莊 牙fred

熱身賽都無撚得J 英超

Mitchell去踢英甲啦

fred

出黎了

Chong

Mitchell好差

沙基利幾fit
12m就買倒都唔去搶下

456

又12m

有牙fred睇啦

摩3 再臨

熱身賽不勝之師 屌你老母躝

唉屌

終於無和波了

可以買人la

真係要買人

助跑行到gangster咁

懷疑摩狗真係車仔派過黎既25仔 我屌你老母

唔買一個前場做到野 cool到波
買一個死推 死迫 唔知做乜

隊波柒到呢 唔知開季要去到第幾場先可以贏到呢

前場零組織 仲好意思教落去

摩佬好嬲咁

山狗

豬閪咁撚慢

山9

依d波明顯回哂塘 踢阿狗果陣入左

牙fred又有d野睇wo

佢有資格嬲咩

熱身賽都咁撚難捱 點捱成季

hehe今日踢得麻麻

her

係佢令球迷嬲

想知外國球迷點

Darmian lan la

見到啲後備都唔開胃
點解我地啲預備組咁廢 早兩年又話冠軍

摩佬躝啦，19世紀足球

同米嘈一樣咁差

摩三季可唔可以提前熱身賽就收皮

咪又係迷摩反摩日日大戰

班white trash開左季唔使捱凌晨波咪算好

熱身賽仲未贏過波 cls

上年降班喎

文沙完全唔敢向前比
全部都係回傳
麥湯打前一格無作用
求其搵個都踢得好過佢
一入以往 中前場無人走位
山狗扭太多
最後都係中堅龍門互傳

其實點解要係咁放長波

仲有兩場對拜鍠 都唔知齊人未 世界盃真係

開季都係唔洗贏

下場係咪打皇

angel

唔關事喇 人地猁咪又係用咁多新人 人地條form係到 無論你塞咩人落去 都係咁踢

好似睇緊英格蘭但冇埋死球戰術

黎緊兩場又唔換人 踢撚殘班友

笑死
連地波運個波上去都做唔到
摩佬點解釋
又球員質素問題 ？

係 星期一

開季都未出得啦

隊長大米安

8月1 睇錯

打鍠拜 睇俾人數幾多球算啦 d進攻好似港隊對阿根廷咁 俾人sm 零攻勢

摩狗

jp有冇救過波

嘩倒掛

摩3季繼續無from

唔打喇唔打喇

抵買到

一個沙狗同山狗差幾遠

456goal

屌屌你老味任人射

摩狗lan啦dllm

踢緊乜

睇到嬲

係我地啲新人質素好撚差

12m

摩狗d中場用黎湊人數

9斬都做唔到 屌你老母

今季有排你受

求迷摩上水

On9

我曼猜腳波上前都辛苦過人

好嗰啲得十六七歲

大米

今季預期鏝猁熱車阿曼 應該再坐返六弟位 成隊波踢到冇哂朝氣 頹撚到

完全做唔到

摩狗d所謂防守足球 得啖笑

之前一班人屌佢話叫佢咪黎

前面得mata sanchez喺度 想練乜進攻

守到唔識運波上前喇

不過老實講，高普真係癡線佬，熱身賽都瘋狂逼搶，踢成季點埋尾

反摩就開心
季中就可以見到daddy LAN

太睇少摩三季

仲有狼隊西咸
下季有歐霸打都偷笑

人地咪又係班後備料

人地而家換左11個喎

對面下半場換撚唒後備咪又係咁踢

摩三季仲有第六咁樂觀

高普 杜曹用o靚仔都識攻 屌打人啦 唔識教進攻就唔識教啦

六弟？有冇咁前？咁樂觀啊

話時話果個占士威爾遜係咪已經賣走左

木仔一定確保冇前四先炒

愛華頓

根本完全唔覺有搓個波上前既意慾
等比人迫到冇位就鳩斬上去
學界波咁

護級曼

咁摩狗廢全世界都知，自己都係副選，完全無逼搶，無form，日日練波練緊乜撚

未

左右兩邊廢到，中間hehe唔知踢咩，後防一拎波斬上去唔知想點

買咩人 留錢比解約金叫摩佬走咪算

後場鳩猜然後斬上去俾個波人

摩狗lan

曼市雙雄
分別鎮守榜首榜尾

上季都差唔多 今季應該再閪啲

好撚好笑 前面得Mata同山狗斬上去都唔知俾邊個

無哂前鋒都唔跟埋黎？
定仲係外借中 我見1月開始借

p仔幾好火

究竟市面上有冇教練似阿sir咁 要搵個類似啱曼聯個mentality 拖舟 普狗都唔算係 摩佬就lan返車狗啦

似領隊問題多過球員問題
成班愈踢愈頹

俾mckenna教仲好啦

屎毒食撚屎

普巴逼尻條友lan

係摩佬叫人斬上去定班後防自己廢傳唔到當解圍鳩踢上去？

其實大米識唔識踢波

大米走啦On9

Fand 50M 波皮都掂唔到

完全唔覺11打11
人地就波到人到，我地就比人撚狗搓到暈
摩狗知唔知醜

依家好似仲閪咗

上季都係瘋狂鳩斬上去啦

都唔明 1:2果陣你好打少個後衛 轉4231 嘗試攻鳩人 俾人456都冇咁on9 仲係度縮

上季好小後防斬喎

連踢法都睇唔出 淨係後場互猜就叻

你要有阿sir種風格應該得班名宿有心經營 話晒喺阿sir手下多年同實行過 不過有冇料教好難講

曼完全無走位，人地防守貼住你背脊就得。
自己就下下要留兩步驚輸身後波

又西波

係咁斬上去俾渣古wo[

莫耶斯都叫有戰術兩翼斬燒味
摩佬無戰術可言 佢最自豪既大巴又唔掂 進攻又無form
爛啦佢

等兩大長老 + 加利仔ga啦

你帶班中後場去咁梗係出晒練下體能

DDG都斬唔少啦

唔經中場中
大腳斬上去搵中鋒就一定架啦
摩都唔撚識教組織

但今場出mata 山 兩個平均170cm
仲下下大腳真係神奇

後防唔傳波比中場下下係後防鳩傳一係就鳩斬上前場

摩狗lan未？
俾人撚到咁

摩佬真係痴撚線

阿sir之後睇左5年鳩波 究竟仲要等到幾時

大清洗

呢條撚樣好意思屌 買唔到人?

有牙fred p仔呢啲就應該俾佢地拎波運上去啦 下下中堅大腳斬又唔係斬得到

買到人咪又係冇戰術

輸猁456 外國球迷快d幫幫手搞暴動叫摩9lan

你大腳 有人走位 去追就話有用即
mata 山狗兩條友都要hold下波去做 仲咁打

以前費sir出11個後生仔都唔會踢到咩都無啦

The last time Liverpool beat Manchester United 4-1, United were the English, European and World champions on their way to another league title, with Ronaldo, Rooney and Tevez up front.

J啦你地

關撚事咩
三隻中堅用波已經差
班中場又唔番黎幫波
搞到三隻中堅同個龍玩互傳

重要三個中堅一人爆一下

一早講左比傑斯或其他長老教好過啦
橫掂都係要比幾年學費 我比長老好撚過

成隊矮仔，但下下後防比人逼到郁唔到就大腳
我屌你老母死摩狗，食屎啦垃圾。
成條中場有咩用，守又唔識企位，攻又無波到

Matic嘅重要性

係輸俾猁後備456

訓左冇睇 我曼踢成點 閪唔閪

佢兩個根本唔啱玩接應鳩斬 先天條件不足 二來又冇衝刺力

你乜波唔經中場就會咪撚放中場啦 玩撚到8-0-2咁

咪玩啦

睇下波先啦
上場熱身賽已經係咁

班中場唔番黎幫波一定唔關摩事

摩狗係廢到對住英甲都係會踼到咁廢
唔關人腳事

你都踢得好閪

Grant >>>>> Pereira

Mourinho before the match: "It's Liverpool 1st team vs Manchester United kids."

Average age of Liverpool's XI: 25
Average age of Man Utd's XI: 26

Full-time: Liverpool 4-1 Man Utd

hehe有冇傳話邊隊要買佢

收皮啦，迷摩幾時死

係班中場唔番黎幫
定係摩戰術叫成班上前
後防就鳩斬上去啊
Btw見p仔番到好後幫波都運唔到波上去

有冇邊個踢得好

fred暫時都睇唔到d咩 d新人又係
龍門p仔失3球仲慘 1球12碼1球世界波

呢場輸唔緊要 要摩佬搞好進攻先最麻煩
我諗呢場之後 只會令佢覺得要再加強防守 馬迪普巴呢2個更加重要 同埋唔敢用新人
進攻依然冇力

熱身賽姐，唔好咁緊張

屌你老母！躝啦摩狗！

摩一貫勝利方程式
長傳 + 中鋒
Deco/lampard -> Drogba
Sneijder-> 大米
Xabi -> Benzema 後期買多哥佬番黎頂
法比 -> 哥狗

大腳skip 中場係佢唯一一招

上季已經係咁？
上場ac冇逼得咁勁
你班中後場咪慢慢玩慢慢放
p仔幾多波到腳 打幾多地波
你就應該睇多啲

反摩狗無問題 但唔好作野反

硬頸到
完全無諗過係自己戰術問題

熱身賽姐 咁多人未返

上場已經係大腳斬俾山 同mata湧啦柒頭
山狗果球點入架
係呀
中場唔番後幫波 放長波一定唔係摩佬order

木仔距離勝利又近一步

成隊都冇form 番整都唔會有

mctom依場打少個 好心之後咪撚出 用唔掂o靚仔就算啦

撐木仔自己買自己想要既

就算中場返埋後去幫波就變802....

中場返後回比中堅,再過頭比兩邊打上去
但因為對左右翼衛唔會跑上前,
總知就全隊站樁

到自己有機會進攻,mata 同山就要自己中線開始
後面又要企齊人

熱身賽啫 v92果年都試過全勝友誼賽

覺得費特好似唔錯，似肯跑動嘅人

人地夠唔齊腳啦，到底迷摩靠咩動力支持？

係愛啊？定責住？

上季成季放長波都唔係摩佬order

防都未搞掂 點反
防守好左 唔洗靠塞人喺後面 前面先打到反擊
上年兩回合對利物浦 無拜利就塞晒喺後面 有出先敢攻

廢摩唔好再出黎搞笑啦 想笑死人咩

P仔其實冇咩位俾佢 馬迪 普巴返黎之後一定霸返2個位
進攻又有美lin 仲有hehe fred

似逼住斬多啲
個波係後場想係後場傳上去
但無人番黎拎波 搞到又傳番比個龍再轉左右兩個中堅 淨係一次後場組織 個波經左4次個龍
最後都撚唔掂 逼住斬上去

過去20年摩佬教既球隊
咁鍾意打長波
傳波次數成日少對面好多
都一定唔係摩佬戰術

左右翼衛都廢既
中場兩個mctom hehe冇帶波上前能力

其實上季已經證明唔撚work啦屌
渣古閪識背向龍門接長傳咩

人哋得中場得天下 你skip中場加人腳柒化
今季應該好撚難捱

fred都係翻左黎三，四左右 比時間啦

唔駛搞啦
等班正選番黎繼續摩式防守+進攻

咁佢成場波係踢緊咩咩？
上場係主要地面組織啊
highlight王

我冇野好講
熱身賽都可以弱到咁叫球迷點有信心,

邊止上場 上季已經有唔少

人地唔齊極都起碼有前鋒
你出邊個打中鋒做到佢要嘅效果 練第二套戰術又無意思

得能量王打得好
真心開季俾正選佢啦

即係無plan b

唔係籍口 中，入唔到波當你無前鋒，咁輸4粒點計

打防中就

沙比斬比賓周？？？？
賓周控撚到咩 沙比係皇係長傳放兩邊翼/後上閘
皇同國打防反都唔係靠斬skip中場
明明係後防到中場再到前鋒地面彈彈波
反還反都唔好亂吹啦

正中鋒得渣古lol

所以咪死都要留番爆

防條春咩
最後個三球都係自己自爆先失

馬仔唔係呢type 渣古試做過成季柒多過成功

渣古上季連高空波都控唔到落黎

plan A 爆炸未返,忍下先啦

Mitchell 大米

九九八十一斬

所謂skip中場講緊係用長傳運波上前
再打組織
唔係講真係打大腳呀

真
耶絲是無辜的

友誼賽都咁take it serious

不如木仔同摩狗調轉做啦

普巴 馬迪 fred 幾有睇頭呀

叫木狗買人好過啦

矛盾只因心愛著

繼續ff

skip中場係唔用小組短傳運波上前
用長傳

上到傳再靠中鋒做支點 兩翼後上
摩拿手好快 快 + 效率
鬼唔知鍠同國米唔係打燒咪咩

大佬未贏過wo 對弱旅都係1:1 點撚樣搞

今年摩狗想買既人 木仔又買唔到